一直當左膠係同路人既傻仔今日有乜想講

成日話左膠係同路人唔應該打?
定你地其實都係便衣狗係度維穩??

點解沒人質疑捉鬼嗰班？

捉鬼既都好大機會係鬼

留低腐皮但駁唔到我?

狗黎

[正視聽] 和理非冇捉鬼，捉鬼嘅係便衣狗

-0-0

出聲=幫班夠打氣

左膠係敵人講到口都臭

今次係隻狗自爆
無人捉佢

畫面唔好睇 --O-O